見到好多人發夢可以移民英國，笑死人

每年有幾多喺嗰邊讀書有咁上下家底嘅都無工做生活唔到被迫返來
今日連登仔竟然無知到覺得可以靠做藍領生活到
有啲仲戇鳩到話去二三線城市英國除左倫敦呢啲大城市之外歧視係好撚勁，你華人去到碗都無得洗，地方都唔會租到

有返咁上下年紀嘅話你地啲後生嘅知
一直以來
真係最想bno平權嘅
係一班依架係中高層嘅公務員，計返年份就係就快退休嗰班
舊時因係居英權計劃，為數不少嘅公務員係拎左bc。而呢班上唔到尾班車嘅公務員，一路都好撚葡萄啲早幾年出世移民左嘅公務員

今次窮國出呢招，吸曬香港啲資金同人才，作為全港廢人之最嘅公務員第一時間狗衝，香港亦從此無曬有錢同能力嘅香港人，大陸人輕易空降取代埋你地

你話窮國同贏國唔係夾埋?你自己諗下

又係呢d歧視論
冇工反論

一起底，哦～原來又係一個冚家鏟

妒忌呀？五毛狗

起底 拉

無料既人
去到邊都係無料

收皮啦，放負

借個位，BNO平權正視聽
黑色五毛分化警告，大量五毛正在用藍絲有BNO、走人對唔住97後割97後等風向進行分化，大家小心。

1.大家比人拉過/有小朋友（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）的話就應該即刻走，其他人亦應該起碼做好隨時走既準備，香港抗爭運動已經由本土抗爭升級為準國際戰爭， 我們能做的十分有限。 相反大家離開或準備好隨時可以離開，則美國及其盟友可以隨時採取行動，對香港進行制裁，令香港達至零經濟活動，攬炒香港經濟， 甚至日後作出軍事行動亦無需擔心誤傷香港人。 而且大家亦可用移民理由提取所有資產及強積金進一步打擊香港的財政儲備。
而且多人走亦可以起到掩護最需要走既手足，救奶左野手足係目前最重要既事。

2.大家無需擔心藍絲以及黑警移民英國，藍絲得兩種a.垃圾b.收成期，a.涯唔到六年移民監b.揾錢唔捨得走/走要承受巨大損失

重點：大家不應該反對平權或推到現階段設立篩選，因為這樣會妨礙奶左野手足逃難。反而，大家應該在藍絲移民英國後再篤灰。大家，要記住，篤灰係一把藍絲頭上既利劍，一日未入籍一日都嚮度，我就係要佢地嚮英國每一日都擔心比人篤灰，呢樣恐懼做為懲罰先係最大懲罰。

3.97後手足唔會被割，首先，佢地可以跟BNO父母及配偶前往英國。第二，對於未受BNO平權保障嘅人佢哋仲有美國既救生艇計劃，該計劃估計幾日內亦會通過。

希望樓主可以pin，一齊擊退五毛

覺得我唔啱未駁我
我又有邊個post係五毛post呀
成班小朋友打曬飛機
依架英國係幫班幫中共做嘢嘅公務員，好似選舉主任嘅人留後路炸

應該係話你決心有幾大

你洗碗 waiter都肯做住先唔會冇工返，

但係你要同香港同grade/職業 可能要慢慢搵

尤其武漢肺炎打擊經濟

駁唔刀就收皮啦
成班英國都唔知係點喺到圍爐，天真到

覺得的唔啱未駁我囉

我唔明樓主你想表達嘅係咩

有錢既 - 咪係香港收租英國洗
中產既 - 咪賣樓去英國
基層 - 本身係香港都無野好輸，去到英國分分鐘生活仲好咗，有咩問題

駁你老母臭閪咩～對你呢d冚家鏟賤種講道理? 你老母畀狗屌先會生到你呢隻人獸交嘅賤種，你呢d半人畜識L道理咩？你返屋企幫你老母搵客啦～賤畜

笑死俾我講左事實出來
就只可以發爛渣

五毛 屌爆你

前兩者當然得
但中共根本想足班人走
英國都想吸呢班人
呢班人走左，真香港人就無曬權力資金，無人再有能力反抗

但基木層想去英國生活仲好過香港
未免太天知

藍領扣完税之後，人工同香港差唔多
但英國物價高好多，樓價亦都好撚貴架，係啲偏遠地區先平

見到你地班移民撚，真係睇唔過眼
自己走就走啦
大撚把年輕一代都無bno架

「作為全港廢人之最嘅公務員第一時間狗衝，香港亦從此無曬有錢同能力嘅香港人」

前言不對後語到你
五毛狗重新斬掉重練啦

係覺得我錯就駁我
唔好睇完標題就腐皮

傻仔
有能力係因為呢班人係香港有權有勢嘅人
能力廢都好
佢地有地位

除左公務員
當然仲有好撚多中高產

如抗爭無呢班人支持，一早收左皮

今次窮國真係幫係幫邊班
到底係幫一無所有嘅香港人
定係幫有資產等退休養老嘅投共公務員
你地班低智兒登仔打少陣飛機諗清楚先啦

莫做兒登仔,好好諗清楚

我都係講事實你老母真係畀狗屌嘅雞，你真係人獸交賤畜

你咁樣只係顯得你地質素幾低
你地班鍵盤打手做得出啲咩丫我唔係你哋咁低水平,見到呢啲唔會有感覺
慢慢FF去英國啦下,講事實又唔啱聽李處名之流

我去旅行去郊區住bnb，一d歧視眼光都感受唔到

Block

五毛狗

講埋d歪理迫人駁
屌得啱
唔洗嘥時間

我啲70後睇完都唔撚知你想點

樓主你考唔到公墓猿嬲嬲豬呀？

覆你，係可憐你，等你可以賺多5毫，當畀你冚家做帛金，呢5毫係畀你老母嘅。

請pin

起一起底
哇，block

旅行梗係唔歧視你啦
等於日本又會唔會大陸旅客大陸旅客係日本人最想佢地返去嘅第三名呀

加拿大出世,唔洗去窮國

文盲未讀多幾年書囉

有邊篇係五毛post,我自己都想知

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO準備開通
永久離港 和你提清MPF

分化

窮國？6億人月入1千蚊？

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

ok

歧視論通常係唔肯融入當地生活
又俾人點到錯處就會用呢樣野去淡化嘅手法
你就當而家BLM班左膠或者愛國粉紅用各自藉口去將本身做嘅壞事講成好事

事實在日外國人入面，最多真係中國人
有錢邊到都會接納

你無能唔等於其他人好似你一樣
大把人過到海一樣都係叻人
有車有樓養番狗

唔係啦，嗰個係贏國
窮國係奶共嗰個

冇工論係幾絲好笑喎

唔平權: 英國當香港condom咋
平權: 去到都生活唔到
五毛點講都贏

其實只要係香港生存到
全世界都會生存到
當然個人能力都好影響

你留喺度可以搵到工?
高級工都已經比蝗搶晒啦
你做都係做低級咋
依家已經咁 遲D香港人係二等公民咋

五毛露晒底幫支那遊客

旅行心態同移民心態兩回事

俾蝗歧視, 要你包容
喺英國俾人歧視, 係可以告佢

西方民主國家, 呢樣係重罪
你睇英超有幾多球員衰呢樣野身敗名裂就知

走先，樓主慢慢

心水清

不如話過到去小心啲大陸移民仲好啦
好多時搵老襯丶夾埋bully香港人就係支那人

下，講事實等於幫支那?
呢個係日本調查來

當然我錯左，應該係第四至啱

唔通日本人都係五毛

我屋企人去左英國working visa
唔洗兩個月就搵到工
話你知啦五毛
而家開放任何工種 佢話易到仆街
租？笑死人咩
歧視？不知幾friendly
你廢就咩都做唔成俾人笑啦

係啊 英國唔好啊 生活好差啊 唔好去啊.
咁低招一睇就知你咩料啦 基本上所有五毛都咁講

歧你老母

一味尻吹，冇實質材料
你選擇繼續含撚奶共，我一定尊重你

一打唔撚洗找

我係居英英國公民 打左BNO平權線一年

呢個post笑死人

人地去邊關你撚事咩

真
中國點都係最大嬴家

近排d五毛幾積極叫人唔好走 留係度等香港人大中央送俾香港的好東西國安法

我過去執垃圾都搵到餐飯食

第日拆咗羅湖關 放支那生番落黎 連垃圾都冇得你執

點呀，五毛緊係搵唔到工

物價高又唔覺喎

條友講咁撚多英國都唔知有無去過
一係就喺嗰邊做埋D柒野比人歧視搵唔到工

樓主係咪覺得留係香港嘅香港人唔會比人歧視？香港人係香港都係做緊二等公民咋！

"係一班依架係中高層嘅公務員，計返年份就係就快退休嗰班
舊時因係居英權計劃，為數不少嘅公務員係拎左bc。而呢班上唔到尾班車嘅公務員，一路都好撚葡萄啲早幾年出世移民左嘅公務員

今次窮國出呢招，吸曬香港啲資金同人才，作為全港廢人之最嘅公務員第一時間狗衝，香港亦從此無曬有錢同能力嘅香港人，大陸人輕易空降取代埋你地"

同一篇文章, 同一句句子前後都可以矛盾
我以為大公文匯兩篇報導前後矛盾已經夠勁
你同一篇就可以前後矛盾

拉

連登不嬲係咁

樓主呢D ON9 LOGIC 抵你一世番係香港

傻西係英國俾人岐視係hate crime, 可以報警

睇工種囉
從來無話搵唔到
但開放任何工種真係好多工種近呢幾年收得好緊
唔係嗰行嘅某樣專才都唔會請

租唔貴?你真係俾來睇下有幾唔貴

你咪唔好去

關你咩事啊樓主顧掂自己先

Blocked

五毛狗好廢
陳腔濫調 去過英國未

D錯別字多到 你呢d文盲真係去到邊都冇撚用

係英國餓死定係中國俾人打死，自己揀

有志氣嘅就唔會甘心做藍領
如果真係佢地撈唔掂你再bin佢地c都遲
樓主呢啲灰機撚都係算把啦

毫不營養嘅一個post

都話加拿大出世
你地啲天真兒登仔慢慢ff去英國洗碗生活到

五毛藍畜咁早就開工 真可憐

睇嚟英國係點係得樓主話哂事其他人睇既嘢都係深入，每個英國人既思想已經畀樓主掌握哂

樓豬講得好好
我會記低之後同返d藍絲狗講

衰咩坐左幾十年啊

果班洗等平權先走到？
你咪咁撚on9

樓主，尋日約翰遜講咗bno持有人可以留喺英國讀書工作然後入籍之後，成班人就喺度ff

我以前喺英國讀書之後返咗香港，我完全理解樓主想講嗰d嘢，本來想遲少少先出post，不過見到你嘅post like咗先

五毛冇bno

英國交稅都交到你窮
香港人心高氣傲又點會甘心過去賺得果萬零蚊人工, 緊緊夠生活

可能本身係果面 覺得懷才不遇 自卑作祟果隻

屌都廢事屌你個柒頭，起下底就知咩事
睇呢個post既人，自己搵下英國失業率先，唔好睇d弱智講又信喎，情況比你地想像中好好多

唔係點走?投資移民?你知唔知英國要幾錢

其實同香港差唔多，但要交稅，租平好少

關於基層，咁咪住遠啲，渣下車，搵份低下層嘅工，掃下地、執下碗。

你宜家香港樓入市都七球大西北，當你一個月搵五皮野，咪又係咁遠，扣家用、扣供樓都相差無幾

講真，三百萬人有呢個資格，但真係去到嘅（有人老死、同埋老人家唔會去）而又肯去嘅（放棄自己份工），我相信都係講緊極限一百萬左右

你宜家舉個旗、貼個良知係身都俾人拉俾人鎖，點光復呀。畫面係好靚，但果啲係人命，分分鐘佢地一被拘捕，就直接送上深圳慢慢玩

有無都唔緊要啦，美國已經做緊野啦

終於有正常人
不過算啦
成班根本唔係討論
總之唔係佢哋嗰邊就硬屌話你五毛
但google睇下英國情況係點都懶

日唔知落咗未國一定有咁嘅考慮
不過你覺得支那人嚟呢個冇人認嘅空殼仲有用咩

自己英文屎 融入唔到就賴人歧視
呢度大把人去過歐美生活啦

其實最希望英國可以做多少少幫香港人,去到定居
例如收少啲稅,有租津等等
但依佢講法無咩可能,頭6年唔拎得福利
如果唔係同所謂未權之前,分別不會好大

p牌仔就自己收收皮先啦
樓主講事實又係5毛 究竟你識唔識人喺英國讀書 知唔知嗰邊係點
淨係識打垃圾 同小粉紅有咩分別不過算啦 香港人不嬲都係笑話

垃圾5毛po 拉

好撚醒呀樓豬你真係
仲要係眾人皆醉果隻

係你廢姐

唔係想中你分化既計

不過 係英國搵份工 真係唔難

而且 總好過日日對住d垃圾藍絲香港人 黑口黑面

得4成幾盲咪出黎7喇
人地台灣有近8成你又唔講?
當地人最唔鍾意亦都係強國人
起碼近9成日本人對強國有負面印象

仲有個sample size咁細得果92個就代表晒日本人?
受訪者有冇話咩行業, 咩年齡?
未免太武斷

包容??你會唔會太樂觀
比佢地歧視要感恩架
要你跪喺度同佢講多謝

咁講
我講嘅未必係事實
但大家可以拎數據實例來傾
唔係淨係入來屌

我跟香港正苦講法咋

舊時因係居英權計劃，為數不少嘅公務員係拎左bc。而呢班上唔到尾班車嘅公務員，一路都好撚葡萄啲早幾年出世移民左嘅公務員

呢段說話我好懷疑

又係攻擊稻草人
講真，唔通上連登要貼CV咩

咁我都講得偏激左啲
但我真係覺得好唔公平
今次咁樣,真係走得最易嘅係食曬香港起飛陣水班人
甚至係投左共嗰班,吸夠水搞爛香港就走

兩年有識左個新加坡人,佢問點解咁抗拒中國,同埋唔會試去中國做嘢
覺得我咃好唔打開眼界
但我只係想留喺自己鐘意嘅地方,咁難咩

至於咩藍絲香港人,佢哋先會係第一班走嘅人。講R著數唔會夠佢哋快

可上網搵搵
之前有班就靠供子女出英國讀書津貼呢條路
但依架無埋

呀哥，人地係比你移民，唔係比你做難民。去得就有責任自己負擔生活，新政策講白d就係：黎到你自己生存到5年，就比你入藉。真係移民就唔該諗下點容入，同埋點貢獻，唔好怪呢樣怪果樣怨天尤人。

不如講下你喺英國住左幾耐?

認同

英國行業上起碼比香港多元先
單單唔駛俾地產同金融搞到冇晒思想已經值回票價

係呀
所以樓主記得叫你親朋戚友死都唔好走呀

嘩 你講得好有道理
我唔走Lu 香港No.1

自力生存5年都做唔到，就算直接比bc你都無用

真

歧視唔可能無, 你咪當黑人咁, 唔多唔少係有啲偏見
就好似我哋對南亞人咁, 所以好正常, 我哋去到就係小數族裔

唔係市中心區, 租排屋好平, 就算買一間幾百呎連花園仔都係百幾萬,
租4000都有 ... 不過計一計, 賣咗香港層樓, 去英國買幾間排屋出租, 再接下 Freelance Job 真係生活無優 !

如果大部份香港人一齊集中買同一區, 揀一區附近有大學, 再出租畀香港學生, 咁就可以做一個小香港, 好似Vancouver Richmond 咁, 出街可以講廣東話